葉劉：示威者想挑釁駐軍出手

探射燈照示威者 廣東話警告
本報記者跟隨示威者沿窩打老道走到近森麻實道，其間示威者以激光筆及電筒閃光射向解放軍東九龍軍營一座大樓天台，天台上有穿軍服者，亦有人以閃光照向示威者。至近7時半，天台上有最少有5名疑似駐軍，他們舉起黃旗，上面以繁體中文及英文寫上「警告，你正違反法例，可能被檢控」，用字近似本港警方的黃旗，但字體不同。

未幾，軍營近羅福道一座疑似宿舍的建築物天台，亮起一盞可調節照射方向的探射燈，照向示威者方向，同時軍營內有人透過揚聲器以廣東話警告示威者「後果自負」。

有人不知解放軍 得悉後籲速撤
據本報記者觀察，有示威者初時不知軍營天台上舉黃旗的可能是軍人，又以為是警員。之後有在場記者告之舉旗的應為解放軍，氣氛一度緊張，有示威者擔心對方會以實彈還擊，呼籲其他示威者盡快離開。同一時間，有人稱九龍塘東鐵站附近有防暴警到達，示威者其後向四方八面散去。事後軍營未見加強戒備，門口有兩名士兵站崗，至晚上近9時，軍營天台的探射燈亦熄滅。

民主黨立法會議員涂謹申認為，示威者的做法十分危險，解放軍有重裝備，而且示威活動過往一直未有與解放軍衝突，無從估計其反應。涂相信，解放軍軍紀嚴明，不會鹵莽行動，但未知他們如何判斷激光筆照射的威脅，他強烈勸喻示威者騷擾軍營前想清楚，「後果可以很嚴重」。民主派會議召集人陳淑莊呼籲各方克制、謹慎，形容現時情况容易擦槍走火。

前保安局長、新民黨主席葉劉淑儀認為，示威者在軍營外的行為「非常挑釁性、非常危險」，對示威者行徑表示強烈譴責。她擔心示威者的舉動是「陷阱」，是想挑釁駐軍出手，稱香港形勢敏感，駐軍任何動作也會被西方抹黑。

解放軍無出手
就唔好主動搞佢喇

先撩者賤呢句大家都明白

葉劉係驚解放軍出手

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

同意

後果自負

Agger

先撩者賤
即係大陸賤啦
依加係佢地先破壞香港法治

嗱我都話㗎啦孽瘤呢條臭四一有機會就唔會留手係咁入係咁入㗎啦

所以兄弟爬山
記住唔好存有一點憐憫之心對住呢d人
呢個仆街政權同樣唔會對你留下任何手
已經犧牲好多人
仲要生不見人死不見屍名都冇埋
你地對得住嗰班兄弟嗎

支那好鍾意喺劣勢嘅時候扮可憐博回氣
記住唔好留下一點憐憫之心
因為你今日放虎歸山
聽日佢就會搞到你永不超生

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

你撩完人地人地開槍射你變左正當 同班popo唔同 佢個位係軍營 姐係你都唔會攻入狗竇咁白痴
你幫人合法化做哂咩姐
講咁耐都話要佢地主動鎮壓呀

點解咁驚既？

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

即係唔係先撩者賤呢套啦
依加班狗都開晒槍啦
仲講咩合唔合理化？

班狗開槍係唔合理
但唔好搞亂
解放軍還解放軍
狗退狗
仲有搞班解放軍有咩用?
你話班狗tg掉番入去接被軍冇問題呀
但咩都冇做要佢地做咩9?

葉劉係想解放軍出手。不過解放軍好撚吞 pok 。